夜期跌破27000

聽日成堆死牛

守到啊

夜期點睇

(熊熊聖火) 呢幾日26800 d牛要死了

我未睇夜期都出左post

ifc了

升番哂啦
聽日可以上番28000
信我

又來了

估唔到咁環保

ready